地鐵正仆街

屌你老母，唔撚停天后
唔好諗住咁可以阻到香港人上街

同車

咁多人停唔到呀

停咗你都落唔到車啦
想要人踩人事件？
咪叫你炮台山行過去囉
如果真係要做到最仆街
係港鐵停駛一日